原來tesla高位跌左40％

入唔入得

入得

入得，啱啱美國又通過咗救濟方案

任班大戶演譯； 臭雞etf重倉成份俾人追住黎屌。

去番拆前500先入

跌95%先入安全D

即係100